「分析」其實依家個社會矛盾，好易處理

- 成立獨立調查委員會，由法官團隊領導
- 調查、問責及制裁涉及失職嘅警務人員
- 林鄭月娥、鄭若驊問責、道歉及下台，以減民憤
- 張建宗暫代為香港特首，誠心代表政府道歉，並且公開正式撤回逃犯條例

政府肯咁做既話
相信民憤會極速降溫

雖然繼後年青人都會企出黎爭取「雙普選」等訴求
社運都仲未完結
但政府到呢一刻
真係冇得你揀
點解？
因為再咁企硬落去
真係會搞到出解放軍攬炒嘅地步

彪析可否燈到出老解再攬炒

由非紅底法官領導

如果政府唔咁做
社會矛盾及撕裂會不斷加深
個社會一日都未能正常運作
越遲搞、越難搞

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

彪析

法官團隊 - 今日7隻condom 仔 既結局已經令部分人有信心問題

搞到佢地有案底
又一身蟻
都算係咁啦

張建宗?